大家有無試過因為病瞓醫院？

我就有慢性阻塞肺炎

經常入醫院打抗生素

上次仲咳到有血出

通常都因為氣喘入去

之前有個post話心口痛要入院 都想聽下大家經歷

係病房聽得多醫生講 有啲病都識少少皮毛野

分享下

本身有有哮喘
前排入過去訓左2晚

細個試過一起身行唔到路
唔係抽筋
過左一陣都冇好到
之後入左醫院
好似係肌肉發炎

係咪又係抖唔到氣？

有無痰？

我啲痰咳到有血絲

有無整親定做得太多運動？

依家大過咗有無返發？

無整親

大過左完全冇事

我屋企人都係有呢個病...排隊換肺

有冇搞錯
copd??
煙剷黎?

咁好少事啫

有得換肺？？ 點先有？？

咩事呀？我估下

住咁耐但又上到網

癌症做化療 電療？

定係等做換器官手術？

搞咩錯

屋企人食

工作環境搞到我咁

原來白血病

有無發燒呀？

加油

有咩事想搵人傾可以搵我

或者係連登都得

我通常都係度要發泄下

咁點發現？

屋企有人食煙？

我係醫院常客
比普通人黎講，算經常出入醫院
以前細細個俾貓咬(應該唔算病)
然後小四盲腸炎入去割
中一包皮過緊過長入去割
中四開始發現有紅斑狼瘡，然後每年都差唔多入一次
每次都係心臟/關節痛到仆街

全部長輩都食

但全部無事 得我一個唔食嘅有事

好彩你遇到個好醫生 起碼唔會叫你返屋企休息下

睇下情況有無好轉

真係分析到你係有問題

溶血

試過笑完個fd 入醫院
下一個星期就哮喘病發 眼前一黑
住左晚院 唔敢再笑個fd

SLE又係好慘 有無諗過隻病係點解會有？

其實好多免疫系統嘅病都好賤

醫生話幾時有骨髓？

幾時可以出院？

即係食蠶豆 聞臭丸會有事個隻基因問題？
G6咩咩咩？

因為二手煙禍害大過一手

報應

住一晚咪好

我打抗生素起碼打10日

yes 佢地有濾嘴

我就得鼻毛

其實想問好耐

打針插針入尾龍骨時痛唔痛？

定你係其他地方打？

你就好 起碼有得好返

氣胸訓左幾日然後拆左條喉講唔到野心跳過快又要我訓多幾日觀察

應該似係遺傳
因為我呀婆、大姨都有SLE
我表妹又有D食物敏感個類
好煩

咩事爆肺？？

我成日都見有後生仔要插喉

插完喉之後可唔可以落地去廁所？

甲型流感
住左五日半

流感入醫院我都試過

發燒 肺炎

個次就死

咁有依個病有咩唔做得？

好似話曬太陽都唔好？

咁你係醫院有咩做？

我就望下護士 因為我都算醒 佢地好中意搵我訴苦 話邊個邊個唔派藥 話個APN唔識做野

基本上係
但唔排除有人係曬極都無事
利申識人有SLE但佢病情好穩定
冇再食藥又曬太陽都冇復發

試過瘋狂生飛滋生到入醫院
一開始以為係普通飛滋
點知生生下 係埋喉嚨打直生左三粒大既飛滋
仲keep住發燒唔退
食晒抗生素同抗病毒藥都無用
去法國睇即刻上病房驗呢樣驗個樣
打左一個星期左右抗生素針
最後話我知 搵唔到係咩病毒
D飛滋後尾食類固醇就清到

細個果時腸胃炎好似入左2日醫院

你仲有咩唔做得？

我見街上面有人塊面紅噹噹 好似有隻蝴蝶係面上

用咗幾錢？

吊下鹽水就無事啦

會喉嚨痛？

我以前cd rom都日日睇連登高登

好悶 隔離啲阿伯又死得咁濟

祝你早日康復

常客
最近個次就cancer入院觀察+化療
一訓就訓左三星期

個D病情復發囉

仲有飲酒食煙食辣個D
會刺激到身體免疫系統既都最好唔好做

(雖然我成日飲酒食辣 )

嫌命長

咩cancer ?

化療係咪真係好辛苦？

我有朋友個女 未到廿歲就有大腸癌

無得食仲慘過大病

醫院啲節瓜 肉碎真係好核特突

食辣野飲酒都唔飲得
人生仲有咩意義
仲有咩樂趣

我之前咩都戒得好清，醫生叫我做咩我都照做
個指數都一直唔落番黎

不過我唔會曬太陽
真係曬完我D關節第二日係會勁痛

我都係咁話

開心先對個病好

幾年前訓醫院仲有中同買零食探病 好懷念

懷念瞓醫院

我估會唔會係斷骨入院呀？

咁要唔要割咗佢？

中學雞盲腸炎瞓過一次
嗰陣冇乜嘢，仲覺得好hea又唔洗返學
後來屋企人大病，半年內不停出出入入醫院
最後就係醫院走埋，真係意識到人真係會無啦啦死
依家自己就好像啲老人家咁好驚醫院個感覺

十幾年之前食物中毒 瞓左2-3日好似

依啲兩日就出院啦

傷口仲痛唔痛？

星期一做手術聽日開始要入院

我都好驚要俾人插喉

插尿喉

食咗咩咁大獲？有無昏迷抖唔到氣？

做咩手術呀？十字“忍”帶？

做胃袖狀切除減肥
廿幾歲人第一次入廠 好緊張

屌柒你身邊啲煙剷啦

巴打bmi過30？

唔洗緊張 做依啲3個鐘出返黎

不過做完食唔到野就慘啲

全身麻醉？

會唔會易啲感冒

好返就好

依啲整定

唯有聽下大家經歷 解下悶

多少都有嘅

免疫力係會差啲

唯有保護好自己 出入帶口罩

唔知
突然心口痛睇急症之後入院

條喉連住左剩係可以係床邊去
不過岩岩插完麻醉過左一郁就會好痛

臨走嗰兩日仲要隔離床黎左個病人唔夠一個鐘就死左

拖左幾耐先入去?

我依啲長期病壞

一有咩事就入院啦

又抖唔到氣

好快有得睇

細個唔知點解有排係咁咳
有晚咳岀去睇急症
見到x光片見到肺有個陰影
之後確診有肺結核

件事到而家就30歲都無同過任何人講
包括未婚妻

咁危險

住左兩星期隔離病房

[url](HA打手)有冇人胸部凹左2

LIHKG @ Android[/url]
分享下我咩事入院

即係會成日爆？？

痴咗個肺對生活上有無影響？

做運動會唔會唔夠氣？

有無食藥？

我睇過美劇chicago med 有個護士都有肺癆

跟著想生bb 但好似話對大對細好危險 因為個啲藥

巴打你都係check真啲 唔好傳染到俾你家人先得

有無抖唔到氣呀巴打？

Cancer

嗰時住過醫院
附近有個病人死左
之後姑娘會落晒廉
幫嗰位病人處理後事

一開頭係咪check到白血球會過高？

巴打幾高？ 好似又高又瘦會易爆啲？

咩cancer呀？

呢個通常冇任何病徵
除左唔好睇之外
我又唔煙唔酒

我都見過

全個病房拉晒廉 推條屍出去

之前試過白血球過高入院，個段期間好辛苦，啲肌肉會隱隱約約咁痛，又要抽啲骨髓去化驗。訓左幾個星期先出院，但到呢家醫院仲未check到係咩原因令到白血球過高

鼻咽癌4c期

咁唔好除衫咪得

人總係貪靚既
何況嗰陣佢話遲啲可能影響呼吸功能

有無擴散去邊到呀？

巴打需要傾計解悶可以搵我喎

咁依家點？

擴散去頸椎骨 但又醫得返

咁你會放條鐵入去？

我都未夠廿歲就4期 做緊化療成日出入醫院

放完拎埋出黎啦

依家聞野分唔分到味？

個一刻心情會好沉重同有小小恐怖感覺

外表睇黎係正常人咁？

你會唔會就係我朋友個女

佢係瑪麗做

果一年都有食呀
但果一年要keep 住睇醫生同食藥

啲藥又會令你keep 住柯橙色尿

而家每年去睇一次個肺
但而家唔洗食藥啦
除左每年睇一次肺 而家同正常人一樣

屋企人都check 晒無野

而你話生bb 有無影響就要問下醫生

細個比狗咬到隻腳幾個洞
訓左一晚醫院觀察

見得多就會習慣

係護士推架急救車入黎時會緊張啲

護士幫手做心外壓 會整斷晒啲肋骨

嗅覺冇問題架 係味覺同聽覺好差

點都少少凹
但又操極胸肌唔大

同埋你返咩工搞到COPD?
地盤?

咁應該個病毒數量已經好低

唔會傳染俾人

有無咩後遺症？

有無打瘋狗針 ？

我有jer的

慘

食野無味真係接受唔到

可能肌肉個alignmnet唔同咗

用一般操胸肌嘅方法都操唔到

冇
身體健康
除左出世冇訓過醫院
老母養得好

唔係

係做工廠 磨野

戴口罩都唔得?

精神病院3星期

識條友食咖哩豬皮食太急
灼傷食道住咗成個月醫院
忽相認

啲藥好貴 1萬蚊一枝 兩星期打一次

又唔可以發燒

巴打有無做手術？

好羡慕

20年前 邊有口罩

強制定自願呀？

做手術抽組織炸，然後電療化療

點解可以住咁耐？

電療五次就十皮 化療我都係兩星期一次 每次兩皮半

What is pathological of Ebola

又未至於完全冇味 只係唔會再覺得好味 慢慢就習慣左

佢嗰日趕住去返工
成塊熱辣辣嘅豬皮一下吞落肚
醫生話佢成條食道傷晒
吊咗個月鹽水先食得嘢

強制，唔知自己有病反抗入院，俾人捉

好貴

點發現？

好得人驚 好彩依家都未需要插喉

係俾人抽過痰

唔撚識

只知經空氣傳播

鼻咽癌

係咪細個時好中意食鹹魚？

多謝提供笑話

唔駛返工仲好啦

強制入院令 好似要法官簽名

其實係咩事？

思覺失調？人格分裂？

有幻覺個D

頸腫,但原來已經胸腔全部都有

淋巴癌
可能因為本身都好多野
唔算好辛苦
同埋side effect因人而異
最難頂應該係骨痛

訓醫院果陣聽到對面個阿伯比護士插尿喉插到出晒血要醫生幫手

唔係囉 我諗真係唔好彩

香港好多人有鼻咽癌，我老豆都前排復發走左

依家好返未呀？

巴打小心身子

入醫院前個頭勁痛 結果發現係腦出血

仲有咩事 ？

我朋友個女甩晒啲頭髮

但就無唔舒服

食幾星期藥冇晒症狀，但食到3,4年都唔同我停藥

中上男神咁嘅樣就收返埋先啦

米八

瘦唔瘦？

試過因為貧血定嚴重缺鐵質暈左系條街 果時仲過緊馬路 好彩味行出就已經暈左

有研究話廣東人特別易有鼻咽癌

巴打要常啲做body check

無嫁喇 只會差落去

食得幾多得幾多

即係中風

巴打幾歲？

有無變大肥仔？

我之前瞓醫院時都撞到過長期食精神藥

勁肥

仲成日問有無飯食

節哀順變巴打
你爸爸過咗幾耐復發？
我媽子都有 早排先做完治療

19

瘦撚變好撚肥，都已經唔想食

甩頭髮就一定 冇唔舒服真係好好彩

每月失血？

食多啲波菜好似有用

又唔好咁講啊巴打
但點解會體弱多病?

超悶 運動又做唔到 又成日咳

40歲

唔知 依家每日要食兩粒鐵丸本身之前食一粒結果d醫生話我太嚴重改左

手手腳腳郁唔郁到？

落去做運動時見到全部人都大過你會有咩感受 ？

係 真係變到好肥 又唔想郁

食完飯落街行下啦

工作加二手煙

搞到個肺好差

咁真係好嚴重喎

咁咪成日頭暈 瞓醒會唔會暈到企唔穩？

依家有精神玩下股票

同大家傾下計已經算好

係但訓醒唔會暈到企唔到

沙士剛完個時感染肺炎﹐瞓過

係醫院睇住d院友一個又一個咁死

腦膜炎 瞓左醫院一個禮拜

你係咪好瘦 面青口唇白

嚇死 個時一定當你貴賓

邊間醫院？

細個7星仔
未夠8個月生左出黎
訓左一個月氧氣箱
以為都未試過訓醫院床

依隻cancer擴散得好快

有無咩想做就做咗先

唔好後悔

不過一入到醫院個人就會好懶 完全唔想郁

點解有腦膜炎？

七星仔好大命 係個肺會差啲？

都兩年前嘅事 但醫生都無講原因

幾年前半身麻痺入院

唔係郁唔到 係好似壓住太耐𠴱種感覺 一郁就好似俾好多針吉咁樣

頭幾日簡直痛不欲生

係咪條頸真係會梗晒？

要唔要抽脊髓去驗？

個腦有事？有無照MRI?

喉嚨痛左一星期都唔好 跟著突然耳仔勁痛又流濃又流血 去左一次急症返左屋左無耐就一半臉攤左 勁撚驚再去多次急症即刻叫我上耳鼻喉睇 睇完就要入院訓左三日

係 好似鋼筋咁硬 我果次係抽腦脊液驗 痛撚到傻

健康真係好重要
好想令全世界都明白

大家加油

乜都照曬都check唔到

細菌感染？

上面個巴打話唔痛

咁最後點好返？

試過抽骨髓痛撚到仆街 麻醉藥只係割開你果刀唔痛

兩三個星期後就無痺 都唔知點解

諗起都覺得痛

巴打cancer要快啲好

我果陣無落麻醉藥 直接抽 唔知上面位巴打有無用到？

咁都算好好彩

我都抽過

Feel到枝針轉黎轉去

應該有

係咪係尾龍骨拮入去？？

咁恐怖

係咪實習醫生幫你抽？

首先，
死左個非常健康既人
咁啱個肺好靚
又健康又無花仲要無爛<-意外死/CPR肋骨穿肺 (難)
咁啱你開始情況差到吊住半條人命
真係要啱啱好半條喎！太好唔會登記輪候 太差就唔適合大型手術喇
半條人命喇 開始排隊肺移植(唔on list唔會開始matching)
於是 對對張list 咦！咁啱個肺啱你 (好難)
咁啱個肺除左你fit之外全世界都唔fit 姐係個肺唔會俾左排你前面既人 (呢樣反而唔難 )
咁啱佢同意器官捐贈

有咁多個咁啱
又咁啱術後無排斥無後遺症既話
恭喜你多左幾年命。
其實買六合彩中個三獎會大機率過以上情況。

係 班醫生話落麻醉針會影響結果所以唔落

情緒病算唔算

算啦 我都係等死算

唔係 佢話係要撩黎撩去搵個位
仲記得抽𠴱次帶埋成班學生黎參觀
比佢地睇曬我個屎忽

只係顳葉位置出血，影響咗隻眼（視野部分收窄）手腳冇事

我都無落 好撚爽

點解影響到呢？

出出入入應該都有半年
不過好耐冇入了

算 我地依到有個都係精神問題入院

你咩事呀？

呢個就唔好問我啦 我都唔知

抑鬱症
多數自殺入
btw我已經一年冇入了

一試難忘

抽咗兩次啊

原來咁後生都會中風

你覺得係點解會中風？

我其實都有抑鬱症

因為本身肺病搞到我成日喊 成日眼光光

不過我無話俾醫生聽

點解咁講呀

好威咩

唔*

算啦 唔想食藥

你情緒控制得幾好？

唔算控制得好
一有事發生就會病發
一發又係好大獲
不過不時食開藥都算穩定

平時*

未試過 入院探人都淨係試過3、4次

利申廿中

咩事搞到抑鬱症？

我都想唔入醫院

之前係學校比人恰同埋個時同屋企人關係唔好

恰人真係好賤

以為自己好威但其實害緊人

洗唔洗做AFB

agree

你問我？咩黎？

加油呀

如果你想 可以搵我傾計

唔講個病 講下 日常生活嘅野都得

試過唔知咩肺炎發燒燒到差唔多40度
住左岩岩好一星期 頭三晚一訓著覺唔洗兩個鐘就全身濕到醒晒
頭嗰幾日就係訓>沖涼>換衫咁loop住過

我都係有哮喘，細個入去訓左差唔多一個禮拜，日日都要吸氧氣

細個試過粒睾丸痛到仆街
去診所睇 叫我衝去急症
極速半個鐘就到我 一摸就話睾丸炎
即刻入院
得自己一個 又唔知咩事 電話無曬電
驚到仆街

點解次次都係夜晚先黎有野

大概SARS 嗰排 無啦啦喺學校嘔咗幾次，
就俾人隔離咗

唔開心唔代表抑鬱症
巴打不如同負責醫生講聲 你想見見clin psy（臨床心理醫生）
開解下又好 吹下水又好
假假地都叫confirm左係咪真係抑鬱症先
如果確定到唔係 或者係輕微
至少唔駛俾咁多標籤綁住自己

clin psy唔會俾藥食
psychiatrist（精神科醫生）先會開藥 不過都唔係一定會開
見你自己收埋 應該唔想搞大佢
咁第一站clin psy比較啱你
同埋psychi條隊好似長好多

真係confirm嚴重情緒病既話（雖然你唔係 隔住個moon我都confirm到你唔係severe MDD）
靠自己唔得架 搵專家幫下手啦

心理狀態好 身體先會回復得更好
雖然未必一百分 賺返多啲功能黎用下點都係好事
打機都精神啲

肺炎都有分好多種咩？

我成日都肺炎 都唔知原來有好多種

係咪打得飛機多呀？

唔太記得咩病
但記得有肺炎呢兩隻字 或者可能只係嚴重d所以要訓院

個段時間反而我入院次數最少

可能注意咗衛生

下次入院時講

多謝巴打提醒

加油啊喂

其實佢之後肺功能得返三成
已經屋企都要有氧氣機，二十四小時聞氧氣
所以醫生建議佢換
排咗接近10年終於有得換

祝佢成功

我血含氧量長期93-96% 未需要氧氣機

不過都應該就快

中一左腳痛到入心 行唔到入左院抽積水
覆趁話想抽骨髓 驚到冇再去覆診
幾年前到右腳痛，再入去住一個月。
咩都驗過，之後話我類風濕 之後又變左AS
之後又話好大機會會盲，又話條命可能好短。
果陣驚到晚晚訓唔著。。。

其實換肺已經講緊6年前的事
最後因為器官排斥過咗身
ps:我冇覺得器官移植係一件唔好嘅事，只係我屋企人唔好彩

朝早起身係咪啲關節好緊, 要半個鐘先鬆啲？

AS係咩？

換腎換肺換心最怕就係排斥

巴打保重 有咩唔開心都可以搵我分享下

希望快啲有人研究下人工心肺腎

先前有次重感冒

係商場到咳到暈左

我日日咳到甩肺都未暈

巴打會唔會弱咗啲

上年聖誕嗰陣爆肺 ，插完條喉頭幾日真係痛到傻 ，3日冇落過床 ，個護士同我講係因為個肺塌咗4成，要慢慢脹返大先咁痛

後來轉去專科話爆得太勁，即刻做手術，結果訓咗2星期醫院，係醫院過元旦

醫院元旦有無咩慶祝？

巴打做咩爆肺？ 身形係咪又高又瘦？

半個鐘比較嚴重 未去到咁勁
As咪強直性脊椎炎

周杰倫都有AS
不過人地有錢

咁你依家要唔要食藥？
手指痛唔痛？

腳痛腰痛心痛
呢家醫生想叫我用果隻藥一個月差唔多5千美金

肺炎
好似抖唔到氣咁樣 留院5日

影響埋個心發炎好大獲

成日都會攰

巴打如果負擔唔到可以試下寫信俾周杰倫 話唔定佢會幫手

應該等下年夠21歲買窮人保險 有上限額 就唔洗比咁多

我每三個月就一次肺炎 又係抖唔到氣 呼吸好淺

每次入院一兩星期 同啲護士都好熟

已發病就唔保㗎嘛

美國咩都保
不過睇醫生好撚貴 樣樣都收錢

原來係美國

人生贏家

啲護士係咪好肥 ？

沖沖下涼爆 冇先兆，都係因為又高又瘦先爆

醫院元旦係無慶祝架，只係夜更嗰幾個護士係到倒數，我好記得我間房個護士臨放工同我講「我去同男朋友倒數啦，你好好休息啦」，佢係笑住講 恥笑嗰隻

又咪係家境貧困
瘦護士多
不過大多數都老老地

其實香港啲護士幾好人 有啲啱key仲會成日撩人講野

巴打唔好再爆肺喇

巴打 如果我去到美國我會黎探下你

加油 做多啲唔劇烈嘅運動啦

仁濟醫院

學到野

之前都未聽過

驗TB

我都唔知

次次都抽血驗痰照x光

無講我聽即係無野掛

發羊吊
俾人CALL白車送我入廠
醫生話要等腦科黎睇我先俾我走
但係嗰日係復活節假第一日
D腦科醫生好似唔使返工
結果訓撚左4日4夜星期二先走到

有咩檢查要做？

可能見你情況穩定所以無醫生睇你

我都試過 得實習醫生 佢唔俾我走

嗰次入去照左一次x光
其實前前後後咩都做過晒咁滯
CT，X光，腦電圖呢啲
公立醫院啲醫生都話睇唔到有啲咩事

係之後屋企人借錢俾我叫我出去睇一次私家醫生
再轉介我出去照多次x光
先見到我個腦最前嘅部分曾經有少少發炎跡象
嗰刻我終於體會到俾得起錢嘅分別係邊到

原來腦都會發炎

有錢梗係睇私家 公立係唔會俾最靚隻藥

醫唔死就ok

不過我依啲長期病 都係排返公立

呢個真係啱,有錢真係千祈唔好搵公立,第一你冇得揀醫生,你唔知個醫生夠唔夠料,我之前係公立照到個肺有問題,比公立醫生判我係肺炎,唔夠半個月後我去私家照先發現原來係4期cancer,全個胸腔都佈滿癌細胞

睇住d死煙鏟生癌死真係好撚開心

斷腳訓左三日

但更多嘅人係唔煙唔酒生癌呀屌你老母

不過比到2年正常生活佢

恕我直言
爆開好似有條路

你幾歲？ 食左煙幾耐

公立醫生佢地巡房都唔係睇病人

係睇版板

佢第一次見面或者同個顧問醫生巡就變得好重要

個斷症唔係個個都做得好 睇你一分鐘 問有無痰 唔舒服 就走

巴打係咪有咩經歷令你憎煙鏟呀？

斷邊到？？

咁都睇唔到其實係醫療事故黎

做完手術兩年先至排斥？

係

一爆左就會爆埋右

除非好似巴打咁將pleural membrane同 visceral membrane fuse埋一齊

自己無食煙 工作環境同屋企人食煙 40幾歲

九龍倉巴打真係可以考慮下告醫管局

不過判一個月停牌 36個月緩刑 即係咩事都無

我而家專心養病算 廢事搞咁多

好好休息
唔好盡信醫生話你有幾耐命
佢地係有咁早講咁早

我照pet scan化療效果唔錯 仲有5次就完

係 記得做下簡單運動 keep住郁下

胃腫瘤復發
加埋發現其他部位都有瘤
依兩個月出入醫院多過食飯
覺得好對唔住屋企人

幾歲呀 巴打？

點解覺得對唔住屋企人？

今年21
因為每次自己都唔爭氣
一開始病發已經係幾年前
過左5年以為自己已經冇事
點知去到第6年就翻發
覺得成日都要屋企人擔心 做左佢地負擔

我好怕麻煩到人
所以病發個陣作左個理由同男朋友分手

可能你屋企人無咁諗過呢

病都唔想

我俾屋企人搞到有病都唔會嬲佢地

喊下啦 不過喊完要努力面對喎

有無做手術呀？

無男朋友唔緊要

有我地巴打

有咩唔開心搵我啦

岩岩做完一個
黎緊準備做第個risky啲嘅手術
訓係醫院都幾悶

係 悶到痴

只係有得睇垃圾tbb

你仲無得食野 仲慘

幾時做手術呀？

依家就係醫院
禁食咗三日 啱啱終於俾食番野
但餓咗三日就食麵包同飲奶唔知會唔會胃痛

會想嘔囉

你咩事呀？

暫時未想嘔住 過多陣就唔敢講
卵巢出血

係咪朱古力瘤？
我姐都有

星期五 悶嘅時候可以tg傾下計啊

好呀 我都好悶

啱啱都有個巴打搵我

講咩都得

我三日都叫曬救命

我都係 咳咗一個月了
睇三次私家 兩次急症
急症醫生話普通感冒
但私家話肺炎 氣喘 氣促 呼吸困難
急症個醫生聽筒都調轉拎
我話好辛苦 佢都係話冇嘢
叫我做心電圖 做咗6次
出去又叫我入返去話感冒
咪玩喇 係咪感冒自己feel唔到咩真係
咳咗一個月 工都返唔到 感冒？
私家反而話係肺炎囉 話再唔好就變哮喘

五個月

吊TPN?